路係自己揀 仆街唔好喊

今日佢生日
我負左佢

但係我好痛苦